麻煩A45AMG入一入黎

有事搵你 留個tg

介唔介意講講咩事先？
btw 我無tg 如果太private 就係舊登pm我

裝個tg la 咁方便

comand online 好難用

用返siri 好過